大家點睇Steelseries間新代理？

買咗隻Mouse幾日，發現條線接觸不良，拎去代理維修，同我講話要維修成個月，咁咪好奇問下係唔係RMA返去原廠維修，佢又話唔係，又話要等師傅check，好多單要等

Steelseries 係幾好揸，不過好快壞

全部都直接官網買
冇保

轉左個ceo唔掂啦

冇錯，而且代理真係好垃圾

邊間？

我就係貪香港有保養先至去買點知中咗伏

香港間間都濕鳩代理

淨係買過個 iOS 手掣，幾好，未壞

Winner Concept

買咗8日條線就有問題 仲有硬食一個月等維修保養我屌

Rival 710 我都唔明有幾難去check隻mouse差唔多幾乎模組化咁制 有問題換parts咪得囉

有D立即一換一 好好的

應該唔關事

我屌垃圾代理

巴打好似有啲經歷喎

下次買嘢真係要睇清楚邊間代理先下次買雷蛇/Logitech都冇咁激氣

買Corsair 囉
Felton 代理幾好啊
我去過幾次rma 啲gear 有壞都直接換新貨俾我

ss 已經沒落

起碼都叫做大公司代理
SS真係算吧啦...一年之後我都唔會再用SS
以為換咗代理開始正正常常啦點知都係一Pat屎
從來未試過Mouse擺喺度等，一個禮拜都算啦，竟然要等一個月真係屌佢老母

好同意

sensai 同 siberia v1/2 之後就..
係artisc系列先好返d
不過marketing又一直on99,
d product 定位勁蝕章

Artisc pro 無線得48Hz

點都好真係唔好再幫襯濕鳩代理

以前一換一全新
不過要約係黃金門口交收
係咁易CHECK下外觀就換比你

有d似以前聯強 代理MS 望一望有件貨就換

而家唔同晒囉，新代理要睇師傅心情幾時check，我買嗰隻710條線同埋感應器都係模組化配件，依家經常成日斷線，唔換新野都換返條線俾我好過啦，竟然同我講話要檢查成一個月

大把代理商望一望就會換俾你都費事check

以前ss mouse係幾正嘅
依家我自己轉咗用logi, 保養一換一都幾好

你就好啦我仲要等多一個月

7-8年用左2隻sensei，之後個啲簡直係垃圾
轉會zowie

winner concept 呢間代理真係垃鳩圾

推

razer 售後堅好，仲好有禮貌（online chat)

無線踎屎G牌冇得輸

有冇方法屌鳩垃圾代理叫佢快啲

冠恆唔好得幾多

我直接搵razer，佢會搵速遞黎收件同送件

咁都好過冇呀點都好過搞成月咁戇鳩

有保㗎 你喺返官網submit rma佢會叫你整爛你年嘢影相佢會俾返credit你 跟住你鐘意買咩就買咩

咁好似著數過買行貨

下次唔經代理啦 我諗緊打唔打過去屌鳩佢

屌你，成肚火
垃圾代理問佢點解要等咁耐佢串柒柒用英文答我囉 wait checking
之後問多幾句就已讀不回
真係冇乜野都唔好買呢間代理